市民身處任何泳池範圍內須任何時間一直佩戴口罩，但在5個情況下可以豁免

游泳
淋浴
往返更衣室及泳池
往返不同泳池
在與其他人之間相距至少1.5米的情況下進行熱身運動時

但有網民在討論區回應：「多此一舉。」，亦有網民表示：「其實身處任何泳池範圍，都是處於以上5個情況。」。

唯一諗到，游完水，攤響池邊張太陽椅休息嗰陣要帶口罩囉

救生員唔係喺嗰5種situation入面，所以救生員要帶口罩

咁落池時係口罩擺係邊？擺埋一邊？掉咗佢？咁有時游游吓唔夠氣，係池邊抖氣時駛唔駛帶？

我休息完咪去更衣室或者游水 = 往返更衣室及泳池

其實唔戴根本冇人會理你

個口罩應該放係邊好

男嘅屎眼，女嘅閪窿

公共泳池啲阿伯咁鐘意四圍吐口水
比你落水先除都無用啦